匯豐業績等待區

今朝78走左 79.4入返

匯豐 收息好過 388 66?

比得好 有冇好似我咁嘅傻佬

股息COVER得到股價下跌?

388收息？

日日都陰d 陰d 咁跌

硬係覺得比市fake左
上次276放QQ
今次78放大貓 心諗通常到我呢啲散仔都嚇到掟貨應該跌完
今次唔上當

做咩啊ching 2,5,388,66 都有你唔好嚇我

你以為業績好就唔洗跌咩

做乜九啊

呢排隻五仔係北水既安全碼頭, 但未必一定話你知可以撐到尾

388 現價計翻，息唔吸引
入823搏佢每年增派息仲好

博佢末期派多D囉, 上年0.21US
月尾就知

債跌買呢D最唔好, 都係買番匯豐好過, 起碼跟恒指行容易估D

即管跌 三成股 七成Cash

2,5,388 都係之前買落
多謝ching,可以考慮埋823

只求贏通漲

加息 經濟好 放寛監管 都係利好

補埋幅圖

700 276.5, 樓主好耐無買賣股票喎

係呀 揸左好耐

咁你係長線既話今朝實乜走啦, 等機會再溝下貨好過啦

美股一星期兩次跌過千 長線都淆啦 三千利潤冇哂

3000蚊?
咁樣都淆真係唔建議你買股票啦

資金走哂入5仔避險